有冇人有睇過龍馬的雅號？

龐大嘅世界觀設定真係好正
但好似已經冇再更新
唔知係冇人譯定點
好想睇埋佢

腰斬左十世

比企鵝買左版權